終於開始有美國人屌LBJ (LickBei Jings) Double Standard

Lebron James, tough-talking man when it comes to injustice, until China threatens to stop airing NBA games due to criticism from some in the NBA that the communist government started attacking citizens of Hong Kong fighting to preserve their own freedom and rights as an independent territory. When his livelihood is in jeopardy, freedom and justice be damned.

手足們除左平時SHARE 下香港文宣比全世界之外
都LIKE下支持香港/持平既留言
唔好鬥黃啦 得閒鬥下香港自由之戰既敵人好過

咩終於
佢一出黎講I can't breathe已經圍插
好耐啦

上年奶共個陣已經俾人圍插虛偽啦

抽到傻

下面全部多人LIKE既COMMENT都係屌佢奶共
成功了 LICKBEI JINGS